《犯事》(原曲: 犯賤 陳小春)｜1124區議會選舉

國貨城高質，改真城城嗰幾首都好撚正

直頭要挑戰陳奕迅啦

余漢坤力推明日大嶼
1124 區議會選舉成功連任梅窩區議員

推